Xbox財務長談Bethesda日後推出策略

微軟收購Bethesda母公司後，之後推出的作品到底會不會變成微軟平台獨佔呢？ CFO的談話
內容或許能給你一些方向…

Stuar表示：「長遠看來，我們所會做的事並不是意圖將Bethesda所創作的內容在Sony, Nintendo或其他平台給徹下來

我們真正想做的是讓那些內容能夠在我們的平台上成為首要、更好、甚至是最好、能夠帶給
你與眾不同的體驗的接觸方法，我們希望Bethesda的創作內容能夠在我們的平台上表現最好
。

那不是指變成獨佔，亦不是指調整(其他平台)的推出時間、內容 或 後續內容計畫。 試著
想想像是 Game Pass，如果那些內容能在 Game Pass 上有最好的表現，那就是我們想要看
到的，同時，我們也想藉 Bethesda 所創作的內容來進一步帶起 Game Pass 的訂閱者。

所以，我再重申一次，我並不是想表達將Bethesda的創作內容從其他平台上徹下來，而是認
為你會繼續看到我們的平台成為那些內容的首要、更好、或最好的接觸方法。」

原文:

三大平台同一日出GAME，但有GAME PASS 唔駛額外俾錢買GAME，甚至仲有更多優惠同獎勵，已經足夠吸引更多玩家買GAME PASS。

但係Bethesda 2大IP Fallout Elder Scroll
都係靠玩家整嘅mod先keep到人氣
係ps上面玩條毛

我就撐佢獨佔嘅

唔緊要啦，都係pc為主嫁啦

雖然我想PS收皮
不過你敢肯定NEXT GEN 主機100% 唔SUPPORT MOD 咩?

一個SCRIPT EXTENDER已經無乜可能係主機上行到啦但稍為特別D既MOD 好多時都要用到SE

CUS唔到
唔代表唔可以用CLOUD OR 其他方法SYNC度落去

console不嬲唔係玩mod
中bug一樣要等
不過ps多bug d咁解

哂氣啦
淨係pc 平台做development 都易好多啦
console 鬼同你做mod 哂氣

你估MS 會唔知咩

佢講得得體又大方，想大家有更好體驗，唔似得sony 咁獨食，乜撚都想獨佔，柒頭比xbox 反cup

巴打你應該無跟開Bethesda D 7野
佢地之前整個 Creation Club 出來
半官方既平台有收錢同Free
難保以後就可以將隻遊戲既DLC 同 mod咁賣
同控制到咩平台有無mod

Fallout可唔可以俾番obsidian 做，都係under m$，雖然obsidian都走咗唔少靈魂人物，再出都一定比唔上1,2,nv，但bethesda真係玩臭咗fallout呢隻ip

Fallout,上古 到時ps5 版又冇得肢解、爆頭

fallout 4 console有mod. 不過一著mod就唔計成就/奬盃

似會比Outer worlds 2 大做
比obsidian做多個好ip

一定玩pc版
上古6出先講啦 走左去出手遊

其實人地CFO講緊而家出左(ESO,Fallout76之類),或者簽左獨佔合約(Deathloop同東京幽靈PS5限時主機獨佔)唔會取消其他平台
冇話之後既game會唔會出埋Xbox/PC以外平台既版本

Phil Spencer都話睇game決定

咁開po嗰篇係今日出嘅最新version
你都知之前啲野講完反口左幾多次架啦，以最新嘅為準好啲

諗起個陣b社宣佈比MS收購個陣成班sony fans係人地IG PO下面警告b社唔好搞獨佔

咁其實呢個最新version都係講緊以前D野(舊既keep住有唔落架,新既未有明確答案因為收購未完成唔講得住)

咁今次同之前比微妙咁有少少分別，或者話加多左句新野
“目標係自己平台上表現要係最好”

算鳩數啦bug社

就算你敢出ps5 switch 平台我都唔敢玩啦屌

你d game唔玩pc，bug撚到門都開唔到，點玩

我check返我貼既舊聞詳盡版,其實都係有差唔多咁上下既意思(The Best Place To Play)

應該真係未收購完所以以後既game唔可以俾明確答案住,所以今日呢篇文都係用"撤出"呢種指明講既現有遊戲既形容

oh thx，真係我睇漏左
基於合約精神又真係唔會撒走之前宣佈左嘅game
但會唔會一開game就整個Xbox Studio Logo就另計
真心希望之後B記野xbox/xgp獨佔，比多啲壓力SONY